富途個公仔幾撚時先到

等左15日都未出貨

佢到咗先轉出貨

財神牛牛巧cute
已有

實寄比你既，放心啦

次次睇都話冇哂